有冇人post story 只係想比一個人睇？

想佢知自己諗乜 過成點
但係永遠draft 好哂 差upload個一下
最後都係按交叉熄左佢
然後諗點解自己做左咁耐人仲咁幼稚
人地明明已經唔在意
睇完都唔會有任何感覺
甚至避開唔睇
甚至可能已經mute左你
仲做show做比邊個睇？

有 識個女性朋友 經常係story講一大段嘢 就係為咗表達佢唔中意嗰同事
之後知嗰同事睇到就再pist 知你睇咗 仲要叫埋fd睇

不過以上都其次 最緊要識慢慢放低下樓主

呢個係第正個層次

第二個

係我日日即係想睇佢嘅snap 次次都重複睇 其他啲垃圾snap 真係睇都唔想睇

佢好耐先會upload 一次
但係佢up左我就係咁入佢profile 睇
明明睇十次廿次都係咁
仲係咁睇睇睇唔知睇乜春

唉

有
嗰陣我block 咗佢 知佢有用shop acc 睇我story
搞到唔常用都會po 下 直至我放低咗
咁就過咗兩年lu

同你一樣 最後乜都冇po過 乜都冇講過佢就block左我
我寧願個陣po出黎比佢睇算

你講分手？

我單戀佢
本身好撚frd 拗咗交嘈得好勁
反哂面我先sense 到原來我鍾意佢

點解要block 你？你chur佢？

咁你覺得佢對你有冇意思過？

有，最近佢unfollow 左我但我仍然follow緊佢，係佢唔想再睇到我啲野

我都係...
佢冇unfollow 我
但係佢唔睇我啲story左一段時間
中間有幾個有睇
所以我唔知佢係mute我定乜...

佢之前個個都睇架，突然間unfollow, 唔知咩事

唔知點解佢仲俾我繼續follow 佢

唔想再睇 再睇move on 唔同/自己難受...

依家我咩都唔敢post 我見到佢唔睇個下個感覺好難受...

我都想知
應該覺得我無價值，太煩mute咗

覺得自己好冇用
敢po story唔敢同佢講野

以前會hide曬全世界 淨係post比ex睇

冇

有時又會諗
如果你一啲都唔care
應該唔係bother 去mute
Mute/unfollow 得 你係佢心入面都有啲位置
係咪太樂觀

我連story都唔敢post
我仲冇用

你咁神心

咁強控制慾 遲早散

我都會mute同unfollow啲唔關事嘅人

我估啫

太煩個啲會unfollow
好少齋Mute

咁佢有冇搵返你？

緊係冇

就算比佢睇，佢都已經unfollow 左我

啲男人好興返轉頭

佢未...但佢好似mute左我 同unfollow 冇分別

反面嗰陣有人問我其實我哋係咪分手
唔重要啦 我諗佢係想睇下我放榜呀嗰d 過成點姐
不過我都係最近先知原來佢仲喺香港讀書
我諗+我希望佢冇對過我有意思 前排見過佢我咩都唔想同佢講

每次見到佢睇左我story 個心都會大力跳一下

有
一路po story其實都係想曖味對象睇
可惜冇然後了

點解會咁？你似係好收埋自己？收到自己都唔知自己個心點諗咁...

佢唔再睇了...

有
我好少公開係story 叫春
我會po係close friend
個list 淨係add 咗佢一個

如果佢冇睇我會po多次比佢睇

其實我真係唔係好知點
我諗自己對佢已經冇咗愛情嘅鍾意
日常生活係唔會諗起佢
半年左右同common frd 出街 會用佢哋手機睇佢ig 睇下佢近況 得個知字
間唔中聽到d歌+上lihkg 見到d 感情post eg this post 會諗起佢
我覺得自己係掛住依段關係instead of 佢依個人
因為我幾抗拒再同佢有接觸
上次同學聚會我哋淨係講咗三句嘢 因為條仆街借咗我部手機未撚還

講起把幾火
屌佢老母咁撚無恥都有
順豐都扮唔識用借d意拖三拖四

點睇女仔ig勁少post
story從來唔會叫春唔發泄
港女po story 發泄就見得多
但呢班少數女仔究竟生活係點

好進取 唔知點解覺得你呢個行為好可愛

點解會抗拒？因為之前嘈既個場交？

正常人咁既生活 食飯就食飯 去街就去街 唔會渣住部手機乜鳩都影一餐 掛

同埋因為我同佢同佢女朋友太多mutual frd
廢事比佢女朋友見到

有
有時都唔知為乜
但每次就係渴望佢睇到
維持咗都年幾兩年
最後佢有新對象 unfollow咗我
唉

睇黎佢都唔係咩好人黎
借人電話又唔還

個個係佢專用channel

咁佢睇左有咩反應？

佢知你鍾意佢？

好撚sweet

冇
完全冇反應
不過我預咗

次次諗到咁就post都費撚時 熄返佢

我諗有陰影？
我同其他有拗叫嘅朋友通常最尾都可以講得返嘢
唯獨佢唔得
拗交事隔半年之後佢唔係冇揾過我
係我冇領情hea 覆
到依家我都好怕見到佢
一個月前先發夢見到佢即刻嚇醒
但我未清楚恐懼嘅來源係咩
依d嘢我想講好耐 但現實中冇咩人可以講 因為佢哋眼中我應該已經係冇咩事嘅人嚟

其實如果你會夢見佢...
證明佢係你影響都幾大
有冇諗過搵佢傾下解決個問題
你收埋佢 但佢冇消失過...

我都覺得自己好傻
但係我真係唔捨得走
就算明知我離場係最好ge 選擇
我都做唔到
每次差不多走到
佢又會拉翻我翻黎

我都係...
每次我同佢講我想放棄
佢都講啲野搞到我覺得仲有希望
但係今次冇喇...
成個月冇搵對方了
係我太情緒化搞到般關係咁
加上環境因素...更加搞到我地冇可能

佢直頭同我講
"依家咁有咩問題"
"你唔可以走"
"我女朋友永遠唔會知"
我身邊ge人都話佢講到咁
點解仲唔識走

我都好想知
點解可以咁鍾意佢

我同佢係分咗手
我一分手就unfollow佢
但佢無 一直都有睇我story

以前聽心淡淨係當唱下K
依家聽到真係中到應一應

有
我就係咁
明明人地已經唔會在意自己
但仲係好想同佢分享自己所有既心情
明知佢唔會再有任何留言
但見到佢read左竟然都有d滿足同開心
至少佢冇skip左我 每一個story

後來唔想自己日日係到 叫春post
又唔想俾d fd覺得自己咁on9咁矯情造作
好一段時間我hide 哂幾百個朋友
我個story 淨係較俾佢一個人睇

其實好想佢讀得明我既明示暗示
一直講既都係你

佢唔願意為你放棄現任
姐係佢根本唔係愛你
只係愛同你一齊既時候可以擁有既快樂

比啲歌詞黎睇下自虐下

諗起一句quote...
'stop getting your hopes up the minute someone shows the slightest bit of interest in you'
我冇比自己咁做 我唔想自己既生活淨係緊張佢/想比佢緊張

Unfollow 你個日就係佢真正捨得放手個日 真正冇希望個日...

若我不懂憎你 如何離別你

consequences and mistakes
im sorry that it's taken me so long

今日po story講錯野 佢嬲到仆街 po 返story打咗一大段野 好想一槍打死自己點解可以咁幼稚咁唔成熟 呢啲咁on9嘅野都講得出口

講多d

個女仔知我追緊佢 好坦白講有啲story係特登po比佢睇 只係見到佢今日比人約 跟住我就亂諗咗好耐野 結果我打咗啲on9悔氣說話 結果佢嬲到仆街
而家諗返起自己真係好小學雞好on9唔識做人 我而家仲諗緊點樣可以同佢say sor

睇你講d咩囉
俾我就直接認自己係妒忌心重 亂講野
if如果你有明示過中意

其實我真係好唔成熟 好多野都要人教 而家變相係佢教我點做人好似湊仔咁 我唔想再係咁 可能自己對呢方面真係太少經歷咩都唔識 但係我真係好想比到成熟嘅一面佢睇唔好再咁on9
可唔可以屌醒我或者有咩方法可以令到自己成熟啲唔好再咁小朋友

每次你想做一樣野之前 諗下你聽日會唔會好似你依家咁後悔 咁你就唔會做

唔係屌兩屌就會突然成熟
你每次撞版 每次做錯野
每次自己屌鳩自己
先會令你慢慢長大

下，其實佢咩都無做過，傷都係我傷我一啲都應受唔到佢有中意過我

我都係，我唔睇post 黎都無意思

咁佢知你對佢有野？

岩呀

佢知呀，我有同佢講，同埋都係我約佢出黎多，所有野都係我主動

而家whatsapp 又唔敢搵佢，我都唔知佢有無block 埋

會唔會係佢條女咋？你知有啲女好麻煩

好想po俾佢睇 但驚佢睇完避我

佢無，肯定佢係單身

唔會啦 其實除咗嗰排之外今次先第一次夢見佢
而且都唔係只有佢一個 係一班舊同學
不過嚇醒都係因為佢
同埋我都幾怕見到佢 唔知應該講咩/做咩好

我唔知係咪做左啲野佢嬲左

我都係 好驚想咁暗示佢會反感

同佢收返部電話

睇黎你有啵 做左啲咩？

咁都叫做錯野 如果你唔比佢抽水佢就嬲咁唔要都罷啦呢啲人

咁都係做錯野除左呢樣我真係諗唔到有咩令到佢不滿要unfollow，都唔細啦，仲好似小學雞咁

唔明錯個位係邊

Even if I knew it would end
Even if I knew we wouldn't walk away friends
I'd still do it again
I'd still do it again

All those nights still tattooed in my mind
No matter where I go, you'll be part of me forever

I'm 11 minutes away, so why aren't you here?

明知佢無再follow, 但總有啲野想佢知, 好想寫段野俾佢，但又唔想打擾人

如果你知道冇機會再撻著既話...唔好...只會令自己既位置更低

密密post冇用...耐唔耐一張先有用...

就算撻著，我既位置都會好低

我之前都係咁up
依家有後悔個時唔應該咁樣seek attention
所以依家我一想做呢樣野
我就諗下我對個樣野有幾後悔
就會冇左個剎那既衝動....

係，我覺得咁樣都好黑人憎，明明人地都唔想覆又唔想睇

所以我都好努力忍緊唔去搵佢，等慢慢忘記

I know that feel bro

加油捱過佢

佢冇啦啦又睇左 琴晚代表啲咩

Now coast like there's no tomorrow
Moving too fast, I'm open to drive slow

你個個都仲有睇，我想佢睇都已經無了

我都唔知點解...佢冇睇成個月
跟著我有兩星期冇up野 前日up左佢又睇返
但係都係個句...唔代表啲咩 唔想再比假希望自己

算啦，你都唔好理咁多，可能佢咁啱禁到，其實無睇

我地一齊努力move on la

都冇咩好睇...風景相而已

得咩？我仲心架希望...

好想直接同佢講

不要再說了

講個笑話你聽
我鍾意你
係咪好好笑呢

算啦 睇咗又點 無睇又點

我俾佢睇啲story 之前全部都係字

係 笑到我標哂眼水

係...好多野都返唔到轉頭...

“不如我地由頭黎過？”

Story又唔洗咁執著既
都係飲飲食食
而且我唔會睇邊個睇左

咁明顯.... 我唔敢做到咁...我淨係up日常野...

冇勇氣講...暫時 返到香港睇下點...

你有冇牽掛既人？定係你已經擁有佢？

其實我好明白
因為我自己都係咁樣
依家有嗰啲咩密友功能
成鬼日整到成個表淨係得佢一個
仲要設置嗰啲唔可以比人哋即時回應嗰啲
其實做到咁出面只不過係因為好着緊姐
可能個方式比人哋感覺唔係咁好好似好chur
第一次唔知道第二次知道個問題係有諗過嘅話
都唔會睇啦

哦，字都係日常生活野，因為我少影相

已經被mute 曾被對方hide過但又unhide返...單方面自己睇佢

其實咁樣係好明顯架喇啵...
你地之間係點？

哦...我以為係啲感性野

你點知佢hide左你？

我唔敢做到咁出面

有common friend通知/佢自己都同人講過

其實呢啲人係諗乜...有common friend然後啲friend會爆你知佢諗乜做乜...我成日覺得感情野唔需要有朋友係中間做任何動作....對所有人都唔好
（可能有啲先入為主）

我想直接同佢講... 我仲好掛住佢 問佢有冇掛住我

我都想問佢有無中意過我

係 問題就係佢已經唔想同我有任何溝通...其實我都已經觸摸唔到佢咩感覺...一時同人講有好返嘅空間...一時就話根本冇得返轉頭

佢鍾意或鍾意過 但唔夠鍾意

淨係得等既勇氣...

有 成日
不過成日都見唔到佢睇

你等可能有機會，我連等既機會都無只有完結